呀妹帶左個靚女黎屋企玩 我唔敢行出房 好急尿。。。。。。。。。。。。

圖？我唔想又問候伯母

用羊咩遮住你個樣囉

屙落街囉

咁咪要出房囉

痾入我個閪到

你間房無窗？

真心，樣衰就學我唔好比人見到你個樣
對大家都好

屙落D羊仔度,好索水

純文字？

帶口罩去廁所

死啦你

扮你

點做到嫁你

55

on9，靚女關你咩事
唔關事姐係唔洗在乎
唔在乎就唔怕出門口
明明係自己屋企
怕呢樣怕嗰樣

雖然你都係開假膠post

屌你老母

放心喎，個靚女一定唔會望你同理你，肥頭毒撚

咁撚不孝都有

笑

認真： 過門都係客
有人黎都哩係房好冇禮貌

出黎屙啦啊哥 你係間房屙完臭到我個fd差d嘔啊